<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Thiết kế nội thất hiện đại tại home decor</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp</link>
	<description>website thuộc chủ sở hữu của đỗ thành vinh</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Sep 2021 11:26:32 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Thiết kế nội thất hiện đại</title>
		<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/thiet-ke-noi-that-hien-dai/</link>
					<comments>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/thiet-ke-noi-that-hien-dai/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 23 Sep 2021 10:09:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/?p=191</guid>

					<description><![CDATA[THIẾT KẾ NỘI THẤT &#8211; THI CÔNG NỘI THẤT CAO CẤP Nội thất Home Decor&#160;là công ty chuyên sâu trong lĩnh vực&#160;tư vấn thiết kế&#160;và thi công nội thất&#160;chung cư, biệt thự, nhà phố, văn phòng, showroom, khách sạn, nhà hàng, nhà đẹp. Với đội ngũ thiết kế trang trí nội thất nhiều năm kinh [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/09/59.jpg" alt="" class="wp-image-214" width="1366" height="455"/></figure>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<h1>THIẾT KẾ NỘI THẤT &#8211; THI CÔNG NỘI THẤT CAO CẤP</h1>



<p><strong>Nội thất </strong>Home Decor&nbsp;là công ty chuyên sâu trong lĩnh vực&nbsp;<strong>tư vấn thiết kế&nbsp;và thi công nội thất&nbsp;</strong>chung cư, biệt thự, nhà phố, văn phòng, showroom, khách sạn, nhà hàng, nhà đẹp. Với đội ngũ thiết kế trang trí nội thất nhiều năm kinh nghiệm kết hợp với đội ngũ thi công lành nghề chúng tôi đã hoàn thành hàng trăm công trình với chất lượng cao. MoreHome đã đầu tư mạnh vào yếu tố con người cũng như máy móc nhà xưởng (<strong>hơn 10.000 m2 nhà xưởng</strong>), quy trình sản xuất khoa học phục vụ cho công việc thiết kế bố trí&nbsp;nội thất và thi công nội thất. Chúng tôi luôn tự tin và chắc chắn rằng sẽ phục vụ đáp ứng được nhu cầu nội thất ngày càng cao của khách hàng.</p>



<p>Nhằm đáp ứng nhu cầu Thiết kế nhà của khách hàng trên toàn quốc chúng tôi có các chi nhánh ở tại&nbsp;<strong>Hà Nội, Tp Hồ Chí Minh, Đà Nẵng, Hải Phòng&nbsp;</strong>để phục vụ nhu cầu thiết kế trang trí nội thất, thi công lắp đặt nội thất, thiết kế nhà ở, thiết kế kiến trúc , thiết kế biệt thự, Thiết kế căn hộ&nbsp;chung cư, nội thất nhà liền kề, thiết kế bài trí nội thất nhà hàng, thiết kế và thi công nội&nbsp;thất khách sạn, Thi công đồ gỗ, thiết kế thi công&nbsp;nội thất biệt thự, thiết kế thi công nội thất văn phòng. Ngoài ra MoreHome nhận<em>&nbsp;thiết kế thi công nội thất tại các tỉnh</em>: Quảng Ninh,&nbsp;<em>Hải Phòng</em>, Hà Nam, Thanh Hóa, Nam Định,&nbsp;<em>Nghệ An</em>,&nbsp;<em>Hà Tĩnh</em>, Hưng Yên, Bắc Ninh, Phú Thọ, Vĩnh Phúc, Lạng Sơn, Tp Hạ Long,&nbsp;Tp. Huế, Quảng Nam, Vũng Tàu, An Giang, Bình Dương, Nha Trang. Các dịch vụ&nbsp;<strong>thiết kế nội that</strong>&nbsp;của MoreHome luôn làm hài lòng khách hàng.</p>
</div>
</div>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/09/60.jpg" alt="" class="wp-image-219" width="1419" height="472"/></figure>



<p>nội thất phòng ngủ mang xu hướng châu âu màu sắc đơn giản tạo cảm giác dể chiệu  màu chủ đạo mang phong cách nhẹ nhàng tạo cảm giác thoải mái phòng cách đằng cấp của các đại gia thực thụ Home decor đã thiết kế cho hàng chục nghìn công trình lớn .thiết kế cho hàng trăm homestay khu nghỉ dướng lựa chọn home decor là một ý kiến tốt hay đến và cảm nhận sự đẳng cấp sang </p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/thiet-ke-noi-that-hien-dai/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
