<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Thiết kế nội thất hiện đại tại home decor</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp</link>
	<description>website thuộc  sở hữu của ĐỖ THÀNH VINH</description>
	<lastBuildDate>Wed, 13 Oct 2021 01:19:06 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>CHÍNH SÁCH VÀ QUY ĐỊNH</title>
		<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/chinh-sach-va-quy-dinh/</link>
					<comments>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/chinh-sach-va-quy-dinh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 12 Oct 2021 09:54:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/?p=569</guid>

					<description><![CDATA[Chính sách thanh toán Quy trình thanh toán: Quý khách hàng thanh toán ngay khi mua hàng tại công ty hoặc sau khi nhận được [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 id="ftoc-heading-2"><strong>Chính sách thanh toán</strong></h2>



<p>Quy trình thanh toán: Quý khách hàng thanh toán ngay khi mua hàng tại công ty hoặc sau khi nhận được hàng, nghiệm thu từ nhân viên giao hàng.</p>



<h2 id="ftoc-heading-3"><strong>Chính sách xử lý khiếu nại</strong></h2>



<ul><li>Tiếp nhận mọi khiếu nại của khách hàng liên quan đến việc sử dụng dịch vụ của công ty.</li><li>Tất cả mọi trường hợp bảo hành, quý khách có thể liên hệ với chúng tôi để làm thủ tục bảo hành.</li><li>Thời gian giải quyết khiếu nại trong thời hạn tối đa là&nbsp;<em><strong>03</strong></em>&nbsp;ngày làm việc kể từ khi nhận được khiếu nại của của khách hàng. Trong trường hợp bất khả kháng 2 bên sẽ tự thương lượng.</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-4"><strong>Chính sách vận chuyển và giao nhận</strong></h2>



<p>Nội Thất PhatLoc Design nhận vận chuyển toàn quốc, liên hệ hotline 0968.57.57.37 hoặc email: noithatphatloc@gmail.com được báo giá chi phí vận chuyển.</p>



<h2 id="ftoc-heading-5"><strong>Hướng dẫn đổi trả và hoàn tiền</strong></h2>



<h3 id="ftoc-heading-6"><strong>Trường hợp được đổi/trả hàng</strong></h3>



<p>Sản phẩm mua rồi nhưng không ưng ý,quý khách hàng có thể trả lại trong vòng 24h kể từ ngày nhận hàng, PhatLoc Design<strong>&nbsp;</strong>sẽ đổi sản phẩm cho khách. Sản phẩm muốn đổi hoặc trả cần giữ sản phẩm nguyên đai, chưa mở nắp, chưa sử dụng.</p>



<h3 id="ftoc-heading-7"><strong>Sản phẩm mua bị lỗi</strong></h3>



<p>Quý khách vui lòng kiểm tra sản phẩm trước khi thanh toán. Trong trường hợp sản phẩm bị hư hại trong quá trình vận chuyển, quý khách vui lòng từ chối và gửi lại sản phẩm cho chúng tôi.</p>



<h3 id="ftoc-heading-8"><strong>Sản phẩm không sử dụng được ngay khi được giao</strong></h3>



<p>Vui lòng liên hệ ngay cho chúng tôi để được hỗ trợ hồi trả lại hàng</p>



<h3 id="ftoc-heading-9"><strong>Sản phẩm giao không đúng theo đơn đặt hàng</strong></h3>



<p>Bạn nghĩ rằng sản phẩm giao cho bạn không đúng với đơn đặt hàng? Hãy liên hệ với chúng tôi càng sớm càng tốt, hệ thống của chúng tôi sẽ kiểm tra nếu hàng của bạn bị gửi nhầm. Trong trường hợp đó, chúng tôi sẽ thay thế đúng mặt hàng bạn yêu cầu (khi có hàng).</p>



<h2 id="ftoc-heading-10"><strong>Điều kiện đổi trả hàng</strong></h2>



<p>Điều kiện về thời gian đổi trả:&nbsp;trong vòng 01 ngày&nbsp;kể từ khi nhận được hàng và phải liên hệ gọi ngay cho chúng tôi theo số điện thoại trên để được xác nhận đổi trả hàng.</p>



<p>Điều kiện đổi trả hàng:</p>



<ul><li>Sản phẩm gửi lại phải còn nguyên đai nguyên kiện</li><li>Phiếu bảo hành (nếu có).</li><li>Sản phẩm đổi/ trả phải còn nguyên vẹn, chưa qua sử dụng, không bị trầy xước.</li><li>Quý khách chịu chi phí vận chuyển, đóng gói, thu hộ tiền, chi phí liên lạc tối đa tương đương 20% giá trị&nbsp; đơn hàng.</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-11"><strong>Quy trình đổi trả hàng</strong></h2>



<ul><li>Bước 1: Sau khi nhận được hàng. Yêu cầu quý vị kiểm tra kỹ 1 lần trước khi nhận hàng. Nếu có vấn đề xin vui lòng liên hệ Trung tâm hỗ trợ khách hàng tại thời điểm nhân viên giao hàng còn ở đó. Trường hợp sau khi nhân viên giao hàng đã đi – Nếu muốn đổi trả hàng có thể liên hệ với chúng tôi để được xử lý và hẹn lịch đổi trả hàng.</li><li>Bước 2: Sau khi Trung tâm hỗ trợ khách hàng thông báo lịch hẹn nhận hàng trả.</li></ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/chinh-sach-va-quy-dinh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CAM KẾT CHẤT LƯỢNG VÀ BẢO HÀNH</title>
		<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/cam-ket-chat-luong-va-bao-hanh/</link>
					<comments>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/cam-ket-chat-luong-va-bao-hanh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 12 Oct 2021 09:54:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/?p=567</guid>

					<description><![CDATA[Cam kết chất lượng Tất cả các sản phẩm gỗ đều trải qua quá trình xử lý 3 bước nghiêm ngặt loại bỏ nguy cơ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 id="ftoc-heading-2"><strong>Cam kết chất lượng</strong></h2>



<ul><li>Tất cả các sản phẩm gỗ đều trải qua quá trình xử lý 3 bước nghiêm ngặt loại bỏ nguy cơ đối với bất kì mối, mọt và sâu bệnh nào.</li><li>Gỗ được sử dụng trong sản phẩm đều được qua quá trình tẩm sấy nghiêm ngặt với công nghệ tiêu chuẩn quốc tế để đạt độ ẩm tối ưu, giảm khả năng giãn nở hoặc co lại theo mùa.</li><li>Sau khi sản xuất, mỗi sản phẩm đều trải qua quy trình kiểm tra nghiêm ngặt theo 3 giai đoạn, với hơn&nbsp;50 tiêu chuẩn kiểm tra chất lượng?</li><li>Chúng tôi cố gắng hết sức để đảm bảo đại lý của mình giữ uy tín về chất lượng. Chúng tôi tích cực ghi nhận phản hồi của khách hàng để giữ uy tín của mình.</li><li>Hầu hết đồ nội thất tại PhatLoc Design được làm bằng gỗ tự nhiên, mỗi sản phẩm đều có điểm khác biệt riêng và đôi khi có một số lỗi nhỏ.</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-3"><strong>Chế độ bảo hành</strong></h2>



<ul><li>Đối với phần gỗ: Sản phẩm được bảo hành 2 – 3 năm bao gồm lỗi nhà sản xuất.</li><li>Đối với phần đệm da: Sản phẩm được bảo hành 10 năm bao gồm lỗi từ nhà sản xuất.</li><li>Đối với nội thất bọc da, bảo hành cho khung, giá đỡ nếu có.</li></ul>



<p>Bảo hành không áp dụng cho các trường hợp sau:</p>



<ul><li>Sự hao mòn bình thường của sản phẩm khi sử dụng lâu dài.</li><li>Vết cắt nhỏ, trầy xước do va đập hoặc phương pháp lau chùi sai.</li><li>Thiệt hại do khách hàng thi công, lắp đặt sai.</li><li>Thiệt hại do khách hàng tự ý di chuyển sản phẩm.</li><li>Thay đổi màu do tiếp xúc trực tiếp với ảnh nắng.</li><li>Gỗ mục nát do tiếp xúc nhiều với nước.</li><li>Các loại vải bọc (như áo ghế) không có bảo hành.</li><li>Quy trình giặt hấp không đúng tiêu chuẩn hoặc sử dụng hóa chất mạnh.</li><li>Theo tiêu chuẩn công nghiệp, độ vênh lên đến 5mm được chấp nhận, điều này không được bảo hành.</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-4"><strong>Vận chuyển</strong></h2>



<ul><li>Đội ngũ hỗ trợ và giao hàng của chúng tôi sẽ liên hệ với bạn trước để bạn có thể sắp xếp lịch giao hàng.</li><li>Giao hàng miễn phí chỉ áp dụng cho nội thành Hà Nội.</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-5"><strong>Từ chối trách nhiệm</strong></h2>



<ul><li>Các phụ kiện decor trong hình ảnh chỉ là ý tưởng về cách thiết lập. Đây không phải là một phần của sản phẩm, trừ khi được ghi rõ.</li><li>Với nội thất gỗ nguyên khối, vân gỗ có thể khác nhau giữa các sản phẩm.</li><li>Có thể có sự thay đổi nhỏ giữa sản phẩm 3D và sản phẩm thực tế.</li><li>Tùy theo cài đặt và độ phân giải của màn hình, có thể có sự khác biệt nhỏ về màu da, màu gỗ giữa hình ảnh trên website và thực tế.</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-6"><strong>Hướng dẫn chăm sóc và bảo quản</strong></h2>



<ul><li><strong>Hướng dẫn vệ sinh đồ:&nbsp;</strong>Lau sạch bụi bằng vải bông mềm, sau đó lau lại bằng khăn ẩm. Tránh sử dụng nước chứa nhiều tạp chất để lau đồ.</li><li><strong>Tránh tiếp xúc hóa chất:&nbsp;</strong>Tránh để hóa chất tiếp xúc với hóa chất, vì hóa chất có thể làm hỏng lớp sơn và làm giảm độ bền nội thất.</li><li><strong>Các vết xước, vết cháy:&nbsp;</strong>Các vết xước, vết cháy, vết keo và các hư hỏng bề mặt khác có thể được loại bỏ bằng giấy nhám mịn. Bôi lại dầu khoáng sau khi xử lý.</li></ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/cam-ket-chat-luong-va-bao-hanh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CHÍNH SÁCH BẢO MẬT THÔNG TIN</title>
		<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/chinh-sach-bao-mat-thong-tin/</link>
					<comments>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/chinh-sach-bao-mat-thong-tin/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 12 Oct 2021 09:53:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/?p=565</guid>

					<description><![CDATA[1. Thu thập thông tin khách hàng Để nhận được các ưu đãi, khuyến mãi riêng tại&#160;Nội Thất PhatLoc Design, quý khách hàng phải đăng [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 id="ftoc-heading-2"><strong>1. Thu thập thông tin khách hàng</strong></h2>



<p>Để nhận được các ưu đãi, khuyến mãi riêng tại&nbsp;<em><strong>Nội Thất PhatLoc Design</strong></em>, quý khách hàng phải đăng ký tài khoản và cung cấp một số thông tin như: họ tên, email, họ tên, số điện thoại một số thông tin khác. Tại sao lại phải như vậy? Vì phần thủ tục đăng ký này nhằm giúp chúng tôi chăm sóc khách hàng tốt hơn. Bạn hoàn toàn có quyền chọn không cung cấp cho chúng tôi một số thông tin nhất định, tuy nhiên khi đó bạn sẽ không thể hưởng được một số ưu đãi của chúng tôi cung cấp.</p>



<p>Chúng tôi cũng lưu trữ bất kỳ thông tin nào bạn nhập trên website hoặc gửi đến dữ liệu khách hàng của PhatLoc Design. Những thông tin đó sẽ được sử dụng cho mục đích phản hồi yêu cầu của khách hàng, đưa ra những gợi ý phù hợp cho từng khách hàng khi mua sắm tại PhatLoc Design, nâng cao chất lượng hàng hóa dịch vụ và liên lạc với bạn khi cần.</p>



<h2 id="ftoc-heading-3"><strong>2. Sử dụng thông tin</strong></h2>



<p>Mục đích của việc thu thập thông tin là nhằm xây dựng website PhatLoc Design trở thành một website điện tử mang lại nhiều tiện ích nhất cho khách hàng. Vì thế, việc sử dụng thông tin sẽ phục vụ những hoạt động sau:</p>



<ul><li>Gửi thư, thông báo giới thiệu sản phẩm mới và những chương trình khuyến mãi của Nội Thất PhatLoc Design</li><li>Nâng cao hơn nữa chất lượng chăm sóc khách hàng</li><li>Giải quyết, xử lý các vấn đề tranh chấp phát sinh</li><li>Ngăn chặn những hoạt động vi phạm pháp luật Việt Nam</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-4"><strong>3. Chia sẻ thông tin</strong></h2>



<p>Chúng tôi biết rằng thông tin về khách hàng là một phần rất quan trọng trong việc kinh doanh và chúng sẽ KHÔNG bán, trao đổi cho bất cứ một bên thứ ba nào khác. Chúng tôi sẽ không chia sẻ thông tin khách hàng trừ những trường hợp cụ thể sau đây:</p>



<ul><li>Để bảo vệ, chúng tôi chỉ đưa ra những thông tin cá nhân khác khi tin chắc rằng việc đưa những thông tin đó là phù hợp với luật pháp, bảo vệ quyền lợi, tài sản của người sử dụng dịch vụ của Nội Thất PhatLoc Design và các bên thứ ba khác.</li><li>Theo yêu cầu pháp lý từ một cơ quan chính phủ hoặc khi chúng tôi tin rằng việc làm đó là cần thiết và phù hợp nhằm tuân theo các yêu cầu pháp lý.</li><li>Ngoài ra, đối với những trường hợp còn lại, chúng tôi sẽ có thông báo cụ thể cho quý khách hàng khi phải tiết lộ thông tin cho một bên thứ ba. Thông tin này chỉ được cung cấp khi được sự phản hồi đồng ý từ phía quý khách hàng.</li></ul>



<p>Cam kết không bao gồm việc bán, chia sẻ dẫn đến việc làm lộ thông tin cá nhân của khách hàng vì mục đích thương mại vi phạm những cam kết được đặt ra trong quy định Chính sách bảo mật thông tin khách hàng.</p>



<h2 id="ftoc-heading-5"><strong>4. Bảo mật thông tin khách hàng</strong></h2>



<p>Chúng tôi sử dụng Secure Sockets Layer (SSL) để bảo vệ thông tin của khách hàng trong quá trình chuyển dữ liệu bằng cách mã hóa thông tin bạn nhập vào.&nbsp;Chúng tôi cũng không cố ý tiết lộ thông tin khách hàng, không bán hoặc chia sẻ thông tin khách hàng vì mục đích thương mại vi phạm những cam kết giữa chúng tôi với quý khách hàng chiếu theo Chính sách bảo mật thông tin khách hàng.</p>



<p>Chúng tôi luôn quan tâm đến quyền lợi của quý khách hàng trong việc bảo vệ thông tin cá nhân nên trong trường hợp bạn có góp ý, thắc mắc liên quan đến chính sách bảo mật của chúng tôi, vui lòng liên hệ:</p>



<ul><li>Hotline: 0968.57.57.37</li><li>Email: noithatphatloc@gmail.com</li><li>Showroom: Số 25 Ngõ 1197 Giải Phóng Thanh Xuân Hà Nội</li><li>Xưởng sản xuất: 1197 Giải Phóng Thanh Xuân Hà Nội</li></ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/chinh-sach-bao-mat-thong-tin/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mẫu phòng khách đẹp 2022</title>
		<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/mau-phong-khach-dep-2022/</link>
					<comments>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/mau-phong-khach-dep-2022/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 06 Oct 2021 05:11:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[thiết kế nội thất]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/?p=425</guid>

					<description><![CDATA[Mẫu phòng khách đẹp 2022 Để sở hữu mẫu&#160;mẫu phòng khách đẹp 2022&#160;không phải là điều dễ dàng. Nếu quý vị muốn sở hữu không [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 class="has-text-align-center">Mẫu phòng khách đẹp 2022</h2>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1000" height="595" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/10/nha-3-tang-dep-hien-dai-7.jpg" alt="Mẫu phòng khách đẹp nhất 2022" class="wp-image-405"/><figcaption>Mẫu phòng khách đẹp nhất 2022</figcaption></figure>



<p>Để sở hữu mẫu&nbsp;<strong>mẫu phòng khách đẹp </strong>2022&nbsp;không phải là điều dễ dàng. Nếu quý vị muốn sở hữu không gian sống đẹp, tiện nghi thì cần ghi nhớ một số nguyên tắc dưới đây:</p>



<p>Khi thiết kế nội thất phòng khách cần lưu ý tới khoảng cách các cánh cửa phải rộng rãi và thoải mái. Điều này giúp các thành viên trong gia đình di chuyển dễ dàng hơn. Không đặt những món đồ nội thất, đặc biệt là&nbsp;<a href="https://noithatxinh.vn/sofa-phong-khach" target="_blank" rel="noopener"><strong>bàn ghế sofa phòng khách</strong></a>&nbsp;khiến ngăn cản lối đi. Do đó phải tìm vị trí phù hợp để đặt ghế sofa, như vậy vừa mang tới cảm giác thoải mái khi di chuyển mà lại vừa không gây cản trở cho những vị khách khi vào nhà.</p>



<p>Đặc biệt, khi thiết kế nội thất phòng khách nhỏ phải sắp xếp đồ đạc sao cho hợp lý. Nếu bày trí ghế sofa bộ thì phải chú ý khoảng cách giữa các ghế sofa sao cho phù hợp. Chú ý tới khoảng cách giữa kệ tivi và ghế sofa, bàn trà để tạo sự hài hòa để còn bày trí những món đồ nội thất khác trong nhà.</p>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>Kích thước nội thất phòng khách</strong></h2>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1600" height="1065" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/10/phong-khach-biet-thu-hien-dai-sang-tao-va-doc-dao-tren-the-gioi.jpg" alt="mẫu phòng khách đẹp 2022" class="wp-image-403"/><figcaption>mẫu phòng khách đẹp 2022</figcaption></figure>



<p>Không gian phòng khách là không gian sinh hoạt chung của cả gia đình và là nơi đón tiếp bạn bè, khách quý; vì vậy thiết kế nội thất phòng khách cần thể hiện được sự sang trọng, hiện đại, thể hiện được cái tôi, cá tính riêng của gia chủ.</p>



<h2 class="has-text-align-center">Phong Thủy phòng Khách</h2>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1456" height="907" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/10/nhung-mau-phong-dep-nhat-the-gioi.jpg" alt="Mẫu phòng khách đẹp 2022" class="wp-image-399"/><figcaption>Mẫu phòng khách đẹp 2022</figcaption></figure>



<p>Theo sách ứng dụng ngũ hành phong thủy,&nbsp;<a href="https://blog.onhome.asia/phong-thuy-nha-o#phong-thuy-phong-khach" rel="noreferrer noopener" target="_blank">trang trí phòng khách</a>&nbsp;theo hình dạng vuông và chữ nhật đại diện cho đại cát đại lợi, sự vững chãi và vận mệnh của một ngôi nhà.</p>



<p>Đối với phòng khách có hình dạng không đều, đặt biệt là những ngôi nhà có hình dạng dài và dẹp phổ biến tại Việt Nam hiện nay chúng ta có thể đặt ghế sofa, tủ, kệ, một vài cây cảnh hay gương chiếu lớn để che khuất những góc xấu đi. Từ đó, tạo nên sự đối xứng, gia tăng thêm ánh sáng và làm cho sinh khí điều hòa, luân chuyển dễ dàng trong nhà dễ dàng hơn.&nbsp;<em><strong>Chú ý</strong>&nbsp;</em>nên ưu tiên chọn những chiếc ghế sofa có hình tròn, vuông hay bát giác</p>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1470" height="1050" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/10/biet-thu-dep-hien-dai-8.jpg" alt="mẫu phòng khách đẹp 2022" class="wp-image-402"/><figcaption>mẫu phòng khách đẹp 2022</figcaption></figure>
</div>



<div class="wp-block-column">
<h5><strong>Vị trí vượng tài trong trang trí phòng khách là ở đâu?</strong></h5>



<p>Phòng khách phải nằm ở ngay cửa ra vào, khi khách bước vào sẽ gặp ngay. Tránh để phòng khách phải đi qua các phòng khác làm cản trở tài lộc, vào nhà, tiêu tan năng lượng sống và làm ảnh hưởng xấu đến sự riêng tư của cả gia đình.</p>
</div>
</div>



<h2 class="has-text-align-center"><strong>Tổng hợp các mẫu phòng khách đẹp 2021</strong></h2>



<p>Với đội ngũ kiến trúc sư giỏi, tài năng của Nội Thất Xinh, chúng tôi đã mang tới nhiều không gian sống đẹp, sang trọng và tiện nghi dành cho khách hàng. Dưới đây là một số mẫu thiết kế nội thất phòng khách đẹp. Quý vị có thể tham khảo để có thêm ý tưởng thiết kế không gian sống của mình.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/09/53.jpg" alt="mẫu phòng khách đẹp 2022" class="wp-image-225" width="783" height="587"/><figcaption>mẫu phòng khách đẹp 2022</figcaption></figure>


<p>Quý vị yêu thích những&nbsp;<strong>mẫu phòng khách đẹp 2021</strong> của chúng tôi? Hãy liên hệ ngay với chúng tôi để được làm việc trực tiếp với các kiến trúc sư giỏi về chuyên môn và có tâm với nghề.&nbsp;</p>
<p></p>


<p></p>


<p><iframe loading="lazy" src="https://giphy.com/embed/8MBqK5fACFvMc" width="480" height="303" frameborder="0" class="giphy-embed" allowfullscreen=""></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/money-shut-tables-8MBqK5fACFvMc" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>


<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/mau-phong-khach-dep-2022/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>THIẾT KẾ NỘI THẤT ĐA MÀU SẮC</title>
		<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/noi-that-da-mau-sac/</link>
					<comments>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/noi-that-da-mau-sac/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 28 Sep 2021 06:52:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[thiết kế nội thất]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/?p=360</guid>

					<description><![CDATA[Xu hướng thiết kế nội thất pha trộn nhiều màu sắc Bắt kịp xu hướng đa sắc màu&#160; Các bức tường với gam màu trắng, [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2>Xu hướng thiết kế nội thất pha trộn nhiều màu sắc</h2>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="620" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/10/phong-cach-noi-that-colour-block.jpg" alt="" class="wp-image-457"/><figcaption><em>u hướng thiết kế mới với sự kết hợp của những gam màu sắc khác nhau</em></figcaption></figure>



<h3><strong>Bắt kịp xu hướng đa sắc màu&nbsp;</strong></h3>



<p>Các bức tường với gam màu trắng, xám vẫn là các màu yêu thích nhiều người. Một số chuyên gia dự báo trong năm 2020 có thể xu hướng sử dụng các gam màu sắc sặc sỡ sẽ được nhiều người quan tâm. Các chuyên gia đúng đánh giá rằng, việc thay đổi từ tông màu trắng, xám sang các gam màu sặc sỡ hơn sẽ đẹm lại nguồn năng lượng tốt hơn.</p>



<p>Việc lựa chọn một mảng màu đa dạng và phong phú sẽ tạo ra không gian mang đến tâm trạng phấn chấn, vui vẻ và tràn đầy năng lượng cho gia chủ. Sự kết hợp giữa màu tối của đồ nội thất cùng những mảng màu sắc rực rỡ là điểm nhấn cho không gian của bạn.</p>



<h3><strong>Taọ nguồn cảm hứng từ các màu sắc</strong></h3>



<p>Các thiết kế nhiều màu sắc trong một không gian sẽ tạo nên cảm xúc lớn là điều mà các kiến trúc sư luôn hướng tới. Việc pha trộn những hoa văn và hình nền đa màu sắc sẽ tạo nên được các không gian độc đáo và lạ mắt.</p>



<p>Với xu hướng thiết kế nội thất này, những màu sắc sẽ được đến từ nhiều nguồn đa dạng khác nhau, được thể hiện bằng những màu sắc nổi bật của những phụ kiện trang trí đơn giản như: một bó hoa dại được cắm đặt trên bàn gỗ.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="581" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/10/phong-cach-noi-that-De-Stijl.jpg" alt="" class="wp-image-458"/><figcaption><em>Thiết kế nội thất nhiều màu sắc độc đáo và lạ mắt</em></figcaption></figure>



<p>Các màu sắc trang trí sặc sỡ ở phía trước hoặc ở phía lối đi giúp bạn thể hiện được sự hiếu khách. Tông màu đậm trong lối đi vào phía trước ngôi nhà sẽ tạo điểm nhấn cho toàn bộ ngôi nhà. Vị trí trần nhà thường là nơi không được quan tâm nhiều đến. Tuy nhiên, ít người biết rằng đây là một vị trí tuyệt vời để có thể thêm các loại màu sắc đa dạng. Tuy nhiên, trang trí trên trần nhà thường gây khó khăn đối với những người chưa có ý tưởng. Nếu bạn không muốn trang trí trần nhà, thì một bức tưởng đầy màu sắc sẽ là một lựa chọn tuyệt vời cho không gian căn phòng. Những gam màu nóng ở trên đầu giường hoặc ghế Sofa sẽ giúp căn phòng trở nên tràn đầy năng lượng.</p>



<h3><strong>Màu sắc thể hiện cá tính của gia chủ</strong></h3>



<p>Với phong cách thiết kế nội thất nhiều màu thì không có một nguyên tắc chung nào cho việc phối màu sắc. Do đó, chủ nhân của ngôi nhà có thể thỏa sức sáng tạo và kết hợp màu sắc để thể hiện những cá tính riêng trong không gian sống của họ. Hãy xem xét kết cấu, cấu trúc, quy mô và ánh sáng của căn phòng để có thể lên ý tưởng thiết kế không gian của mình. Màu sắc là một điều rất cá nhân, các kiến trúc sư sẽ dựa vào những màu sắc cá nhân hóa để định hướng các yếu tố khác trong thiết kế.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="568" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/10/phong-cach-noi-that-nhieu-mau-sac.jpg" alt="" class="wp-image-459"/></figure>



<h2>4 phong cách nội thất nhiều màu sắc được yêu thích nhất hiện nay</h2>



<p>Màu sắc luôn mang đến những cảm xúc tích cực cho cuộc sống, đặc biệt còn thể hiện được các tính và sở thích của mỗi người. Dưới đây là 4 phong cách nội thất nhiều màu phổ biến nhất hiện nay.</p>



<h3>Colour Block</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="531" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/10/phong-da-mau-sac.jpg" alt="" class="wp-image-461"/></figure>



<p>Đây là phong cách được bắt nguồn từ thời trang, sau đó ảnh hưởng sang thiết nội thất và kiến trúc. Là một xu hướng đang rất thịnh hành và phát triển thành trào lưu. Điều này giúp tạo cho bạn một không gian tươi trẻ và hiện đại.</p>



<p>Colour Block sử dụng các hình khối nhiều màu sắc và tương phản với nhau. Điều này sẽ tạo nên sự mới mẻ trong ngôi nhà. Nét quyến rũ của những khối màu này xuất phát từ việc sơn tường, sử dụng đồ nội thất cùng các phụ kiện đi kèm. Khi sử dụng các màu sắc cần chú ý lựa chọn nhiều màu đa dạng khác nhau, sao cho chúng tương phản nhưng không gây rối mắt.</p>



<h2><strong>De Stijl</strong></h2>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="600" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/10/Pop-Art.jpg" alt="" class="wp-image-462"/></figure>



<p>Pop Art là trào lưu nghệ thuật được ra đời ở Anh vào thập kỷ 50 của thế kỷ XX, đặc trưng của Pop Art đó là màu sắc sặc sỡ, tươi mới và tương phản với nhau. Không gian thể hiện sự trẻ trung, phóng khoáng những vẫn giữ được nét cổ điển của phong cách này.</p>



<h2>Bohemian</h2>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="529" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/10/phong-cach-thiet-ke-noi-that-bohemian-1.jpg" alt="" class="wp-image-463"/></figure>



<p>Bohemian là phong cách nội thất nhiều màu với đặc trưng lớn nhất chính là sự tự do từ màu sắc, chất liệu, họa tiết và kết cấu. Tất cả được pha trộn với nhau tạo thành một không gian vô cùng thú vị và phóng khoáng. Với màu sắc sặc sỡ, Bohemian sẽ mang lại một vẻ đẹp hoang dã, quyến rũ cho không gian của bạn.</p>



<p><strong>Phong cách nội thất nhiều màu sắc</strong>&nbsp;ngày càng được nhiều người yêu thích bởi sự kết hợp đa dạng màu sắc tạo ra các nguồn năng lượng tích cực trong cuộc sống. Hy vọng qua bài viết này, bạn đã biết thêm một phong cách thiết mới để sử dụng cho ngôi nhà của mình. Chúc bạn thành công!</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/noi-that-da-mau-sac/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Thiết kế nội thất hiện đại</title>
		<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/thiet-ke-noi-that-hien-dai/</link>
					<comments>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/thiet-ke-noi-that-hien-dai/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 23 Sep 2021 10:09:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[thiết kế nội thất]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/?p=191</guid>

					<description><![CDATA[THIẾT KẾ NỘI THẤT &#8211; THI CÔNG NỘI THẤT CAO CẤP Nội thất Home Decor&#160;là công ty chuyên sâu trong lĩnh vực&#160;tư vấn thiết kế&#160;và [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/09/59.jpg" alt="" class="wp-image-214" width="1366" height="455"/></figure>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column">
<h1>THIẾT KẾ NỘI THẤT &#8211; THI CÔNG NỘI THẤT CAO CẤP</h1>



<p><strong>Nội thất </strong>Home Decor&nbsp;là công ty chuyên sâu trong lĩnh vực&nbsp;<strong>tư vấn thiết kế&nbsp;và thi công nội thất&nbsp;</strong>chung cư, biệt thự, nhà phố, văn phòng, showroom, khách sạn, nhà hàng, nhà đẹp. Với đội ngũ thiết kế trang trí nội thất nhiều năm kinh nghiệm kết hợp với đội ngũ thi công lành nghề chúng tôi đã hoàn thành hàng trăm công trình với chất lượng cao. MoreHome đã đầu tư mạnh vào yếu tố con người cũng như máy móc nhà xưởng (<strong>hơn 10.000 m2 nhà xưởng</strong>), quy trình sản xuất khoa học phục vụ cho công việc thiết kế bố trí&nbsp;nội thất và thi công nội thất. Chúng tôi luôn tự tin và chắc chắn rằng sẽ phục vụ đáp ứng được nhu cầu nội thất ngày càng cao của khách hàng.</p>



<p>Nhằm đáp ứng nhu cầu Thiết kế nhà của khách hàng trên toàn quốc chúng tôi có các chi nhánh ở tại&nbsp;<strong>Hà Nội, Tp Hồ Chí Minh, Đà Nẵng, Hải Phòng&nbsp;</strong>để phục vụ nhu cầu thiết kế trang trí nội thất, thi công lắp đặt nội thất, thiết kế nhà ở, thiết kế kiến trúc , thiết kế biệt thự, Thiết kế căn hộ&nbsp;chung cư, nội thất nhà liền kề, thiết kế bài trí nội thất nhà hàng, thiết kế và thi công nội&nbsp;thất khách sạn, Thi công đồ gỗ, thiết kế thi công&nbsp;nội thất biệt thự, thiết kế thi công nội thất văn phòng. Ngoài ra MoreHome nhận<em>&nbsp;thiết kế thi công nội thất tại các tỉnh</em>: Quảng Ninh,&nbsp;<em>Hải Phòng</em>, Hà Nam, Thanh Hóa, Nam Định,&nbsp;<em>Nghệ An</em>,&nbsp;<em>Hà Tĩnh</em>, Hưng Yên, Bắc Ninh, Phú Thọ, Vĩnh Phúc, Lạng Sơn, Tp Hạ Long,&nbsp;Tp. Huế, Quảng Nam, Vũng Tàu, An Giang, Bình Dương, Nha Trang. Các dịch vụ&nbsp;<strong>thiết kế nội that</strong>&nbsp;của MoreHome luôn làm hài lòng khách hàng.</p>
</div>
</div>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/wp-content/uploads/2021/09/60.jpg" alt="" class="wp-image-219" width="1419" height="472"/></figure>



<p>nội thất phòng ngủ mang xu hướng châu âu màu sắc đơn giản tạo cảm giác dể chiệu  màu chủ đạo mang phong cách nhẹ nhàng tạo cảm giác thoải mái phòng cách đằng cấp của các đại gia thực thụ Home decor đã thiết kế cho hàng chục nghìn công trình lớn .thiết kế cho hàng trăm homestay khu nghỉ dướng lựa chọn home decor là một ý kiến tốt hay đến và cảm nhận sự đẳng cấp sang </p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/thiet-ke-noi-that-hien-dai/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
