<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại &#8211; Thiết kế nội thất hiện đại tại home decor</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp</link>
	<description>website thuộc  sở hữu của ĐỖ THÀNH VINH</description>
	<lastBuildDate>Tue, 12 Oct 2021 09:54:56 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>CHÍNH SÁCH VÀ QUY ĐỊNH</title>
		<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/chinh-sach-va-quy-dinh/</link>
					<comments>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/chinh-sach-va-quy-dinh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 12 Oct 2021 09:54:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/?p=569</guid>

					<description><![CDATA[Chính sách thanh toán Quy trình thanh toán: Quý khách hàng thanh toán ngay khi mua hàng tại công ty hoặc sau khi nhận được [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 id="ftoc-heading-2"><strong>Chính sách thanh toán</strong></h2>



<p>Quy trình thanh toán: Quý khách hàng thanh toán ngay khi mua hàng tại công ty hoặc sau khi nhận được hàng, nghiệm thu từ nhân viên giao hàng.</p>



<h2 id="ftoc-heading-3"><strong>Chính sách xử lý khiếu nại</strong></h2>



<ul><li>Tiếp nhận mọi khiếu nại của khách hàng liên quan đến việc sử dụng dịch vụ của công ty.</li><li>Tất cả mọi trường hợp bảo hành, quý khách có thể liên hệ với chúng tôi để làm thủ tục bảo hành.</li><li>Thời gian giải quyết khiếu nại trong thời hạn tối đa là&nbsp;<em><strong>03</strong></em>&nbsp;ngày làm việc kể từ khi nhận được khiếu nại của của khách hàng. Trong trường hợp bất khả kháng 2 bên sẽ tự thương lượng.</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-4"><strong>Chính sách vận chuyển và giao nhận</strong></h2>



<p>Nội Thất PhatLoc Design nhận vận chuyển toàn quốc, liên hệ hotline 0968.57.57.37 hoặc email: noithatphatloc@gmail.com được báo giá chi phí vận chuyển.</p>



<h2 id="ftoc-heading-5"><strong>Hướng dẫn đổi trả và hoàn tiền</strong></h2>



<h3 id="ftoc-heading-6"><strong>Trường hợp được đổi/trả hàng</strong></h3>



<p>Sản phẩm mua rồi nhưng không ưng ý,quý khách hàng có thể trả lại trong vòng 24h kể từ ngày nhận hàng, PhatLoc Design<strong>&nbsp;</strong>sẽ đổi sản phẩm cho khách. Sản phẩm muốn đổi hoặc trả cần giữ sản phẩm nguyên đai, chưa mở nắp, chưa sử dụng.</p>



<h3 id="ftoc-heading-7"><strong>Sản phẩm mua bị lỗi</strong></h3>



<p>Quý khách vui lòng kiểm tra sản phẩm trước khi thanh toán. Trong trường hợp sản phẩm bị hư hại trong quá trình vận chuyển, quý khách vui lòng từ chối và gửi lại sản phẩm cho chúng tôi.</p>



<h3 id="ftoc-heading-8"><strong>Sản phẩm không sử dụng được ngay khi được giao</strong></h3>



<p>Vui lòng liên hệ ngay cho chúng tôi để được hỗ trợ hồi trả lại hàng</p>



<h3 id="ftoc-heading-9"><strong>Sản phẩm giao không đúng theo đơn đặt hàng</strong></h3>



<p>Bạn nghĩ rằng sản phẩm giao cho bạn không đúng với đơn đặt hàng? Hãy liên hệ với chúng tôi càng sớm càng tốt, hệ thống của chúng tôi sẽ kiểm tra nếu hàng của bạn bị gửi nhầm. Trong trường hợp đó, chúng tôi sẽ thay thế đúng mặt hàng bạn yêu cầu (khi có hàng).</p>



<h2 id="ftoc-heading-10"><strong>Điều kiện đổi trả hàng</strong></h2>



<p>Điều kiện về thời gian đổi trả:&nbsp;trong vòng 01 ngày&nbsp;kể từ khi nhận được hàng và phải liên hệ gọi ngay cho chúng tôi theo số điện thoại trên để được xác nhận đổi trả hàng.</p>



<p>Điều kiện đổi trả hàng:</p>



<ul><li>Sản phẩm gửi lại phải còn nguyên đai nguyên kiện</li><li>Phiếu bảo hành (nếu có).</li><li>Sản phẩm đổi/ trả phải còn nguyên vẹn, chưa qua sử dụng, không bị trầy xước.</li><li>Quý khách chịu chi phí vận chuyển, đóng gói, thu hộ tiền, chi phí liên lạc tối đa tương đương 20% giá trị&nbsp; đơn hàng.</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-11"><strong>Quy trình đổi trả hàng</strong></h2>



<ul><li>Bước 1: Sau khi nhận được hàng. Yêu cầu quý vị kiểm tra kỹ 1 lần trước khi nhận hàng. Nếu có vấn đề xin vui lòng liên hệ Trung tâm hỗ trợ khách hàng tại thời điểm nhân viên giao hàng còn ở đó. Trường hợp sau khi nhân viên giao hàng đã đi – Nếu muốn đổi trả hàng có thể liên hệ với chúng tôi để được xử lý và hẹn lịch đổi trả hàng.</li><li>Bước 2: Sau khi Trung tâm hỗ trợ khách hàng thông báo lịch hẹn nhận hàng trả.</li></ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/chinh-sach-va-quy-dinh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CAM KẾT CHẤT LƯỢNG VÀ BẢO HÀNH</title>
		<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/cam-ket-chat-luong-va-bao-hanh/</link>
					<comments>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/cam-ket-chat-luong-va-bao-hanh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 12 Oct 2021 09:54:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/?p=567</guid>

					<description><![CDATA[Cam kết chất lượng Tất cả các sản phẩm gỗ đều trải qua quá trình xử lý 3 bước nghiêm ngặt loại bỏ nguy cơ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 id="ftoc-heading-2"><strong>Cam kết chất lượng</strong></h2>



<ul><li>Tất cả các sản phẩm gỗ đều trải qua quá trình xử lý 3 bước nghiêm ngặt loại bỏ nguy cơ đối với bất kì mối, mọt và sâu bệnh nào.</li><li>Gỗ được sử dụng trong sản phẩm đều được qua quá trình tẩm sấy nghiêm ngặt với công nghệ tiêu chuẩn quốc tế để đạt độ ẩm tối ưu, giảm khả năng giãn nở hoặc co lại theo mùa.</li><li>Sau khi sản xuất, mỗi sản phẩm đều trải qua quy trình kiểm tra nghiêm ngặt theo 3 giai đoạn, với hơn&nbsp;50 tiêu chuẩn kiểm tra chất lượng?</li><li>Chúng tôi cố gắng hết sức để đảm bảo đại lý của mình giữ uy tín về chất lượng. Chúng tôi tích cực ghi nhận phản hồi của khách hàng để giữ uy tín của mình.</li><li>Hầu hết đồ nội thất tại PhatLoc Design được làm bằng gỗ tự nhiên, mỗi sản phẩm đều có điểm khác biệt riêng và đôi khi có một số lỗi nhỏ.</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-3"><strong>Chế độ bảo hành</strong></h2>



<ul><li>Đối với phần gỗ: Sản phẩm được bảo hành 2 – 3 năm bao gồm lỗi nhà sản xuất.</li><li>Đối với phần đệm da: Sản phẩm được bảo hành 10 năm bao gồm lỗi từ nhà sản xuất.</li><li>Đối với nội thất bọc da, bảo hành cho khung, giá đỡ nếu có.</li></ul>



<p>Bảo hành không áp dụng cho các trường hợp sau:</p>



<ul><li>Sự hao mòn bình thường của sản phẩm khi sử dụng lâu dài.</li><li>Vết cắt nhỏ, trầy xước do va đập hoặc phương pháp lau chùi sai.</li><li>Thiệt hại do khách hàng thi công, lắp đặt sai.</li><li>Thiệt hại do khách hàng tự ý di chuyển sản phẩm.</li><li>Thay đổi màu do tiếp xúc trực tiếp với ảnh nắng.</li><li>Gỗ mục nát do tiếp xúc nhiều với nước.</li><li>Các loại vải bọc (như áo ghế) không có bảo hành.</li><li>Quy trình giặt hấp không đúng tiêu chuẩn hoặc sử dụng hóa chất mạnh.</li><li>Theo tiêu chuẩn công nghiệp, độ vênh lên đến 5mm được chấp nhận, điều này không được bảo hành.</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-4"><strong>Vận chuyển</strong></h2>



<ul><li>Đội ngũ hỗ trợ và giao hàng của chúng tôi sẽ liên hệ với bạn trước để bạn có thể sắp xếp lịch giao hàng.</li><li>Giao hàng miễn phí chỉ áp dụng cho nội thành Hà Nội.</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-5"><strong>Từ chối trách nhiệm</strong></h2>



<ul><li>Các phụ kiện decor trong hình ảnh chỉ là ý tưởng về cách thiết lập. Đây không phải là một phần của sản phẩm, trừ khi được ghi rõ.</li><li>Với nội thất gỗ nguyên khối, vân gỗ có thể khác nhau giữa các sản phẩm.</li><li>Có thể có sự thay đổi nhỏ giữa sản phẩm 3D và sản phẩm thực tế.</li><li>Tùy theo cài đặt và độ phân giải của màn hình, có thể có sự khác biệt nhỏ về màu da, màu gỗ giữa hình ảnh trên website và thực tế.</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-6"><strong>Hướng dẫn chăm sóc và bảo quản</strong></h2>



<ul><li><strong>Hướng dẫn vệ sinh đồ:&nbsp;</strong>Lau sạch bụi bằng vải bông mềm, sau đó lau lại bằng khăn ẩm. Tránh sử dụng nước chứa nhiều tạp chất để lau đồ.</li><li><strong>Tránh tiếp xúc hóa chất:&nbsp;</strong>Tránh để hóa chất tiếp xúc với hóa chất, vì hóa chất có thể làm hỏng lớp sơn và làm giảm độ bền nội thất.</li><li><strong>Các vết xước, vết cháy:&nbsp;</strong>Các vết xước, vết cháy, vết keo và các hư hỏng bề mặt khác có thể được loại bỏ bằng giấy nhám mịn. Bôi lại dầu khoáng sau khi xử lý.</li></ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/cam-ket-chat-luong-va-bao-hanh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>CHÍNH SÁCH BẢO MẬT THÔNG TIN</title>
		<link>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/chinh-sach-bao-mat-thong-tin/</link>
					<comments>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/chinh-sach-bao-mat-thong-tin/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[vinh]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 12 Oct 2021 09:53:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/?p=565</guid>

					<description><![CDATA[1. Thu thập thông tin khách hàng Để nhận được các ưu đãi, khuyến mãi riêng tại&#160;Nội Thất PhatLoc Design, quý khách hàng phải đăng [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2 id="ftoc-heading-2"><strong>1. Thu thập thông tin khách hàng</strong></h2>



<p>Để nhận được các ưu đãi, khuyến mãi riêng tại&nbsp;<em><strong>Nội Thất PhatLoc Design</strong></em>, quý khách hàng phải đăng ký tài khoản và cung cấp một số thông tin như: họ tên, email, họ tên, số điện thoại một số thông tin khác. Tại sao lại phải như vậy? Vì phần thủ tục đăng ký này nhằm giúp chúng tôi chăm sóc khách hàng tốt hơn. Bạn hoàn toàn có quyền chọn không cung cấp cho chúng tôi một số thông tin nhất định, tuy nhiên khi đó bạn sẽ không thể hưởng được một số ưu đãi của chúng tôi cung cấp.</p>



<p>Chúng tôi cũng lưu trữ bất kỳ thông tin nào bạn nhập trên website hoặc gửi đến dữ liệu khách hàng của PhatLoc Design. Những thông tin đó sẽ được sử dụng cho mục đích phản hồi yêu cầu của khách hàng, đưa ra những gợi ý phù hợp cho từng khách hàng khi mua sắm tại PhatLoc Design, nâng cao chất lượng hàng hóa dịch vụ và liên lạc với bạn khi cần.</p>



<h2 id="ftoc-heading-3"><strong>2. Sử dụng thông tin</strong></h2>



<p>Mục đích của việc thu thập thông tin là nhằm xây dựng website PhatLoc Design trở thành một website điện tử mang lại nhiều tiện ích nhất cho khách hàng. Vì thế, việc sử dụng thông tin sẽ phục vụ những hoạt động sau:</p>



<ul><li>Gửi thư, thông báo giới thiệu sản phẩm mới và những chương trình khuyến mãi của Nội Thất PhatLoc Design</li><li>Nâng cao hơn nữa chất lượng chăm sóc khách hàng</li><li>Giải quyết, xử lý các vấn đề tranh chấp phát sinh</li><li>Ngăn chặn những hoạt động vi phạm pháp luật Việt Nam</li></ul>



<h2 id="ftoc-heading-4"><strong>3. Chia sẻ thông tin</strong></h2>



<p>Chúng tôi biết rằng thông tin về khách hàng là một phần rất quan trọng trong việc kinh doanh và chúng sẽ KHÔNG bán, trao đổi cho bất cứ một bên thứ ba nào khác. Chúng tôi sẽ không chia sẻ thông tin khách hàng trừ những trường hợp cụ thể sau đây:</p>



<ul><li>Để bảo vệ, chúng tôi chỉ đưa ra những thông tin cá nhân khác khi tin chắc rằng việc đưa những thông tin đó là phù hợp với luật pháp, bảo vệ quyền lợi, tài sản của người sử dụng dịch vụ của Nội Thất PhatLoc Design và các bên thứ ba khác.</li><li>Theo yêu cầu pháp lý từ một cơ quan chính phủ hoặc khi chúng tôi tin rằng việc làm đó là cần thiết và phù hợp nhằm tuân theo các yêu cầu pháp lý.</li><li>Ngoài ra, đối với những trường hợp còn lại, chúng tôi sẽ có thông báo cụ thể cho quý khách hàng khi phải tiết lộ thông tin cho một bên thứ ba. Thông tin này chỉ được cung cấp khi được sự phản hồi đồng ý từ phía quý khách hàng.</li></ul>



<p>Cam kết không bao gồm việc bán, chia sẻ dẫn đến việc làm lộ thông tin cá nhân của khách hàng vì mục đích thương mại vi phạm những cam kết được đặt ra trong quy định Chính sách bảo mật thông tin khách hàng.</p>



<h2 id="ftoc-heading-5"><strong>4. Bảo mật thông tin khách hàng</strong></h2>



<p>Chúng tôi sử dụng Secure Sockets Layer (SSL) để bảo vệ thông tin của khách hàng trong quá trình chuyển dữ liệu bằng cách mã hóa thông tin bạn nhập vào.&nbsp;Chúng tôi cũng không cố ý tiết lộ thông tin khách hàng, không bán hoặc chia sẻ thông tin khách hàng vì mục đích thương mại vi phạm những cam kết giữa chúng tôi với quý khách hàng chiếu theo Chính sách bảo mật thông tin khách hàng.</p>



<p>Chúng tôi luôn quan tâm đến quyền lợi của quý khách hàng trong việc bảo vệ thông tin cá nhân nên trong trường hợp bạn có góp ý, thắc mắc liên quan đến chính sách bảo mật của chúng tôi, vui lòng liên hệ:</p>



<ul><li>Hotline: 0968.57.57.37</li><li>Email: noithatphatloc@gmail.com</li><li>Showroom: Số 25 Ngõ 1197 Giải Phóng Thanh Xuân Hà Nội</li><li>Xưởng sản xuất: 1197 Giải Phóng Thanh Xuân Hà Nội</li></ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://dothanhvinh448.github.io/thanhvinhwp/chinh-sach-bao-mat-thong-tin/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
